有無人識西多士真人

想知佢本人係咪咁on9

Lm

係 毒撚四眼仔黎

我都識你
無朋友

我想識章魚